其實港女唔係大家想像中咁差

其實港女唔係大家想像中咁差
(原文網址: )

呢兩星期其實見到好多港女都好挨得
可以訓街 可以執垃圾 可以急救 可以素顏 可以唔食野 讓曬啲食物比男仔補充體力 可以擋彈 可以保護身邊人 幾多港女跟住條仔挨毫無怨言
請大家唔好再抨擊港女
女人喺危急關頭 分分鐘比男人更加勇武
港女係能屈能伸 只不過平時可以伸嘅時候絕對唔屈
平時港女唔開口埋口都討論政治 唔係唔關心 只無冇男人咁中意講權力
但係當呢片家園有事需要港女企出黎嘅時候
之前一直默默關注嘅港女係會毫不猶豫咁選擇企出黎
你班傻鳩港男去留守去衝都唔帶水唔帶野食補給品
係靠啲體虛力弱嘅姿整港女一早準備好曬急救品同埋乾糧sports drinks比你地
你地先補充到體力
所以唔準再笑港女!!!!!!

大和解

唔差唔等於會睇得你條撚樣上眼

死埋一二便打飛機啦撚樣

我係其中一個港女

樓契呢？

保安男

但係仲有大把港女比狗屌呢

連登毒撚用鍵盤打飛機

咁都有大把港男做狗嘅

係女人情緒化姐
光環咁款

林鄭又一政績

駁唔到

其實不嬲都係
好過支那妹台妹虛偽到死

不分化，不割蓆

港女世界第一

堅

但最後港男都係中意整容塑膠支那雞

唔好以偏概全

台灣仲支持緊香港
大和解一排咁快又打回原形屌台灣人

咪係支持某啲人都唔一定要踩低其他人

但同意支那妹虛偽

可以共患難，唔可以共富貴
大事大非先似返個正常人

有好多台灣人過嚟支持香港架 有個台妹添 人地不知幾好

啱！每次諗到 港女都企前線 自己就唔應該淆

唔受你溝都唔得? 睇你上眼? 你邊位

一部分啦 一樣有埋魔警堆 講d 冷血說話既生物

港女係能屈能伸 只不過平時可以伸嘅時候絕對唔屈

發夢見到612班港女真係痴撚線
企得前過好多男人

6月23日:係世界見證下再次羞辱警犬

今晚8點見

冇分男女
肯出來遊行，對抗強權個班，無論港男港女都好
都係高質個班

We connect

同埋對波都唔係好細啫

其實係港女睇唔起我地班毒撚姐

好多港女都勁英勇 發夢612𠴱日企前線勁多都係女仔 個個雖然瘦弱矮小但都成副裝備 個款真係準備迎戰咁 真係勁佩服成個花木蘭咁

係波細心善

其實唔肯出o黎果班真係好港女

咪又係臭雞

其實係
69 612 616都有發夢
真係好多女仔企好前
屌到啲警察好似有一刻想縮後少少咁
啲鬼婆係咁對住啲後生警察講shame on you
有啲傻仔連shame on you都聽唔明好撚好笑

肯行出嚟嘅港女絕對高汁，心地好嘅人連樣都靚啲

利申：港女打手

不嬲都話港女世界第一
文化背景興趣又似 傾計都傾得開心啲
樣又最靚又有腿

唔好一竹篙打一船人

仲有好多港女

係持續吃喝玩樂 不食人間煙火嘅

點樣可以溝到前線既港女？

利申：69 612 621都有發夢

有d女係政治好上心 好出力
但對男人就係bullshit
我覺得唔好俾佢地呃到

但成件事嘅由來係港女派帽

SUPPORT

點解我身邊D真港女呢排都仲係po緊旅行美食相

平時先成日笑人冇波

俾LIKE 因為你夠客觀讚靚讚腳 無講到波

嗰啲就唔係叫港女

無證據未confirm
而且成功左既話應該要尊稱國母

台妹>>>>>>>>>>>>港女

有出黎既都係好女仔

靚？

迫撚死佢

大把港男做緊狗
等於港男=賤？
你咩logic黎？

邊會睇得你上眼呀毒撚

港女真係好撚勁

呢個真

波？ 我哋冇架 HaHaHa

係 好多都靚女

我愛港女

又係你隻過街老鼠

未至於毒既，有意既絲打pm我

本來一直都屌尻港女
經過呢幾個星期之後完全對港女改觀，仲勇武過部份港男，以後唔屌港女了

個啲係好女仔 唔係港女啦掛

唔使特別讚女仔，男女平等，應該係香港人冇大家講得咁差
發夢現場見到好多好捱得嘅港女，個一刻大家都冇化妝但係大家都好靚。同樣都見到好多好勇武嘅港男，雖然戴晒口罩但係仍然覺得佢哋好型，膊頭好闊，背影好強大嘅感覺

小港女表示認同

612後發現香港大部份男人都係冇鳩嘅

其實我成日覺得港女呢個term變咗貶義好可惜係我心目中港女係好自信獨立嘅感覺

真靚wor
行落街實見到幾個

收皮啦，班港女勇武極都改唔到平時高竇拜金嘅性格，到最後你班毒撚都係俾人睇唔起架咋

True 企係到唔幫手

Push

永遠都係小撮人影衰哂

有撚用咩
都唔受我溝
我係廢柴

平行時空系列

無波死罪

點先溝到前線既港男
全部都好高質

6隻港女負皮

我地終於為港女平反了

仲有港女唔一定平胸

港女可以用對政府既憤怒對返你

發夢見到近呢兩次遊行612圍警署
都勁多靚仔同靚女
又咁靚又咁有正義感
仲邊有得彈

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

去得多外國
番到黎都係港女好

其實唔好再吹奏大陸女人就得喇

鬼唔知 溝到先得

出去啲女仲要好撚靚
但係平時就見唔到喎

睇直播見到前線左右隔離都係女仔，個下好佩服

10個有8個都係唔靚

認真今次d港女好勇武

啲仔仲要個個都好順眼
女又唔知點解好撚靚

唔洗特別讚嘅 大家都係為香港姐
雖然平時都覺得香港好多靚仔 但個幾日我都覺得出左去嘅港男特別靚仔 由其是係我揹住啲物資走佬個陣 一手拎起左我個紅白藍膠袋行上去力寶嘅個個巴打

發夢621見到有個full gear嘅男人大大聲屌柒警犬，佢講嘅粗口係我聽過咁多句最撚好J嘅
同朋友J到成地精

認同
我好欣賞我女朋友 仲有所有肯出黎既人

Srsly?

雞你老母

True

無錯, 身邊有男仔連上街都唔敢出馬路係天橋上冷眼旁觀, 叫佢請假出黎又不了
掉雞蛋又話好暴力驚犯刑毀
香港男仔今次真係比下去

你唔係屈機男
你係保安狗姐

港女

發夢啲港女鬧狗叫口號大聲過啲男仔 唔係淨係口頭勇武 好型

絲打表示啲仔唔多毒撚，個個都好man好積極
好似7-11白衫哥哥咁
仲要唔少靚仔，平時喺街又唔覺
幾時開個聯誼大會
大家嘅勇、智、善都齊哂，高等人種係需時結合傳𠄘

大和解！

一早有人講咗港男港女論係陰謀
目的係想營造社會裂痕
同廢青廢中廢老、80後90後00後一樣

終於有個post唔係鬧女人係雞

鐘意還鐘意，我唔排斥各位自由戀愛，但請唔好帶返香港生活，香港已經太多支那雞，請死回中國享受中國人的榮耀

港女表示港男都好正又型又勇敢

發夢612嗰時比班女屌到愈企愈前

我係第7個但我係港男
屌你老味自己人都唔撐自己人係咪今時今日仲要咁呀？
咁撚高汁你去台灣溝件台妹返嚟叫佢同你一齊食催淚彈丫笨！

呢個時候就可以睇清身邊啲女

冇錯
再重申一次港男港女論目的係政府分化班後生
想我哋冇民族感冇自我認同，對呢個地方冇歸屬感
如果繼續兩邊互屌大家都一定冇運行！

好好珍惜呢個女仔

我鐘意港女但港女唔鐘意我

某國女人結婚前就日日叫你爱人，結婚後要你養佢全室+/-你成間公屋都無埋呀

真心,對比起警犬女有過之而無不及

冇錯！
勿通匪類！

所有有出黎既人都好型（無論男女）
如果成個香港都係咁就好

真心覺得呢幾日有發夢嘅港女都娶得過
講緊有留守果班 唔係出黎打打卡就走果班

鬧港女個啲point咪又係以偏概全

呢句真自己條件又唔係好，係度評頭品足，好嘔心，港女唔需要d 油頭毒撚去評級

90 00後先高質清泉，睇吓班80後港女Facebook wall唔係話離間，只不過佢哋根本從來唔係我哋呢邊

學扑叔話齋
港女最好

的確係好多女幫手執垃圾
但做急救嘅女多數留喺站，前線first aid多數係仔

計埋比例，企出來有幾多係男幾多係女？
一目了然

身分證Y字頭定要屋企有人棕地先叫香港人
每日150個落黎既 同父母係大陸出世連佢子女應該返中國 唔比再係香港

不嬲都撐港女

女中豪傑

推

第3張台妹黎

軍妓

其實不嬲都係咁。。。

前線中胡椒有絲打冒險上前拉走我

根本支那妹先係最鍾意行街買野飲喜茶嗰班， 唔係大陸啲喜茶邊個買

你老母都係

唔係講笑 一開始無特別留意
然後睇左個po 好多巴話遊行好多令女
仲以為係做大和解
點知612特登仔細望左幾下
原來係真嫁！！！好多好多令女！眼神又勁firm！！
當然仔都係高質個批啦

利申：絲

Sor 係621先岩

得罪問句
麗瑤咁點 係未唔計

呢下真

殘體字冇人屌

發覺出嚟撐同遊行嗰啲好多都好靚女
真係見到好多靚女

有堆狂屌班仔鳩縮

同cctvb一樣 做個幾日野想推番咁多年嘅醜惡史 你話我制唔制？

老實講只不過係一部份黎㗎姐

紮髻個d

見過女仔拎cap盾上前

弊在亦都有好多港女著到靚一靚化曬妝出嚟打個卡就番去呢

港女太高質 只敢供奉

我都想講又高又厚背 有操開

以偏概全 有幾多係忽然政治 喺度打卡轉帖扮正義又唔講
女人天生就注定係男人嘅行走式肉便器
就係樓主呢D毒撚心態 成日吹捧D港女
先注定溝唔到女 成世打飛機

真，上次tg有絲同我一樣單拖出
佢係學生有心買咗一大袋生理鹽水
今次見好多ol後勤幫手、出物資
Mk look既上前線
唔係講笑，我上一上腳都軟
識政治既絲真係好犀利

港女我愛你😍😍

上線勁多靚女

推 好多靚港女好有心

都仲有港女飲飲食食
港女應重新定義

某國女人係用殘體 有咩問題

連登仔表示參加
絲打一齊抗爭

其實， 港女唔係差，而係所有既港女， 都係超差

屌咩jeh 人地真係咁寫ga ma

係有好多既
但621夜晚都仲有好多女仔留守 見佢地冇點化妝 戴住口罩 個心靚人都靚

D肌肉
平時出街都唔覺有咁多靚仔

以前都會屌柒港女
經過上幾次抗爭發現班女仲勇武過男
唔反了

係呀 嗰啲女仔真係好勇敢好叻

肯出黎抗爭果d女本身性格都唔差得去邊
但唔計警犬d女友 仲有好多本身臭雞格係仆街黎

圈子唔同
我身邊d港女一樣係吃喝玩樂
返大陸飲喜茶

唔係想分化
Ig有好多616出完黎打完卡 第日繼續北上
好撚癡線

死無對證wo
除非隻大粒墨肯去台北驗埋BB DNA先可以再咁講死者

真仲要好多前線港女好勇敢睇到我自愧不如

咁就領晒功
港女又贏

係有一大班港女好差 ，但偏偏一大班港男係犯賤，鍾意盅個頭埋去，結果碰得一鼻子灰，就話港女全部都好差。某程度上係港男港女一齊造成既惡果。
利申：有個好既港女女友

有同應。經過呢單野之後。對港女有好感。都唔係個個都拜金既。有去游行既都要比個good佢。

港女表示認同

港女除左冇身材，鵝公喉，臭串，拜金，唔做運動，唔做家務，唔識煮飯，鐘意講是非玩小圈子，“我討厭政治”
其他都幾好

其實港女衝比男人更具優勢

respect

我公司啲港女無出過黎淨係識飲飲食食食佢老母

呢樣真，只可以話多人鍾意啲港女太識攻心計，有時好果啲要認識啲望

個啲係香港女仔，唔係港女
係港女就唔會出嚟啦屌

612 個堆 hot pants
為影相定抗爭

麻煩當面屌醒佢哋，我都屌咗唔少朋友，早排仲因為個ex同我講對簡繁體字呢啲問題冇乜所謂而分咗手，價值觀太唔同寧願唔往來

其實啲死架妹都係

出來抗爭的一樣唔然嫁你

城姐

連自己本土價值都冇所謂嘅，話佢哋係和而不同簡直係抬高佢哋，佢哋只係冇思考能力嘅動物
利申 我真絲

絲，621夜晚發夢發到一點幾。
十一點幾個陣見到有個港女係我隔離問條仔拎口罩
化哂妝、短裙、耳環。
我提提佢叫佢著短裙自己小心，耳環個啲最好除低。
佢一句撻埋嚟：「得啦我有經驗。」
然後繼續同個陌生港男笑笑口個反差大撚到

見識過你就會認同我講嘅嘢

打卡港女終於可以戴下光環啦

男女都好 出黎對抗暴政都係冇得輸
發夢身邊好多女仔朋友都有出黎 講緊唔係一日半日

今次真係要讚一讚

一個林奠令香港大和解 團結一致
林奠係咪港獨之母

盲撐同愛港力有咩分別，一單還一單

上半唔認同，下半好撚認同

身邊大把女fd wfc政治.....

大把有錢上等港女friend 係屋企撚狗涼冷氣
每次得我一個孤伶伶出黎 諗起都想喊

艷到嚟就大把朋友

發夢次次都係得自己一個，冇朋友理我

00後都係

發夢12號果日好多女仔做first aid

雖然大是大非前唔應該理男女之情
但有時真係忍唔住

IT9

諗左好耐要點覆樣解釋俾你聽你係on9

諗諗下... 唉同on9講道理都係waste gas，你自己收收皮柒少陣啦

多謝你為左我地嘅家嘅付出

大家都係同路人，不論男女

和解

港女先係最正！！

而且仲會亂發脾氣

清算有用
投票都有用
如果拉到票可以試

係身邊啲女同學仲勇武過我

ysss 發夢個日d 男既個個都好正氣！！！
好高！！！

其實素顏黎講港女係靚過晒亞洲

同埋今次真係好多女仔走出黎

好開心有個一樣咁關心社會既港女做我女朋友

平時好多五毛 成日讚大陸妹, 踩港女
話大陸妹 大波, 白滑, 身材好, 完勝港女飛機場

大陸妹雖然真係大波, 身材好, 但只適合用來做肉便器
因為大陸妹眼中只有錢, 佢地同你一齊只係貪你既錢
你同佢地講民主, 講抗爭 佢地只會當你係傻仔

港女 雖然都係貪錢, 但最起碼佢地同你結婚之後, 會一齊供樓, 一齊捱
仲會為左保護香港而出一份力

所以大陸妹只係適合用來屌, 屌完就算, 唔好認真
要結婚, 始終都是港女, 大家同聲同氣 同路人

收皮啦，滾台灣啦死濛豬

港女連扮都唔扮

有好多女唔知點解好撚勇

唔吹奏日本妹了

我愛港女

有得滾我秘滾
港女留返你慢慢砌

咁收聲啦，博存在感？
怪不得冇港女要你

就係兩地都試過先知分別，毒撚唔會明

on9仔，唔該你走開啦傻鳩

港男都好man

On撚9
又係度棒高女人踩低男人
衝前排貢獻最大既咪又係男人
女人冇能力衝去做後排支援係應份
呢個係不論男女既公民責任黎 讚乜撚野?

更加唔會睇得上實Q仔

直頭係好
啲女仔比男仔更關心身邊嘅人同事
根本係港男廢先有港女嘅錯覺

岀左三次，食埋催淚彈，621想岀，男朋友比說話我聽

你男朋友垃撚圾

香港一向都係咁, 女人永遠比人吹捧

就好似 港版羅拉 做搬運工人, 都被人吹上天
其實全香港99% 搬運工人都係男人, 但無人去理

出咗三次 發夢夢到612企第一排 食咗好多次彈
望住D淨係日日ig story講天佑香港嘅KOL同同學 但冇出過嚟仲日日po旅遊相 真係好反感
但港男都係最吹捧呢堆人

呢兩個禮拜
港男港女都有好熱心既人
但都唔多完全事不關己既人
呢啲野唔關男女事
係價值觀問題

其實港男都好正
每次發夢出去都見到好多靚仔 又正氣
利申：港女

除咗素顏都認同
發夢出咗去幾日 有好多港女都有化妝而且唔淡

雞，全部都係雞

唔靚嗰啲注意唔到咁解一半一半啦 女仔青春無敵嘛 樣正常就ok 更何況啲絲打真係好多都化妝叻

老實講 香港好多好女人係勇武過班男人

呢啲仆街黎 不過唯一貢獻係衝人數

港女一係唔show你 一係就愛到你貼地

真... 發夢出去野餐嘅女真係一百分，唔知道點解前幾日出去野餐見親都覺得d女女好靚

我公司果啲呢排日日都嘻嘻哈哈
好似唔係住香港咁⋯

試過啦，冇用唔想次次講啲話題都咁流於表面，淨係講吃喝玩樂，有時想講下150呀正苦呀都唔夠兩句就冇

講咩

出得去既無論男女都好好 但唔洗吹捧掛

發夢6.12 6.21都有出去
好多有出嘅都靚仔靚女

但有啲女小背心露腰衫 短褲短裙仔
再配濃妝 又唔戴口罩 感覺上似玩多啲
缺乏基本危機意識
萬一中彈 啲皮膚實那到仆街

同埋好憎咁多人時喺人群中食煙
要食煙行去少人地方食完再歸隊啦
唔想食二手煙 隔住口罩都索到 真係好臭

發夢見過有女仔短裙+chanel袋
不過算啦有嚟都好好

大推香港女孩

廢老先鐘意

Respect 真係見到好多好勇武

全部都有男朋友係隔黎

真 出黎既絲打都好靚

點解發夢見倒, 出親黎既港女都靚到MODEL咁 咩現象

大撚把衰既去左行山打卡船p 啦
出得嚟既清泉
但可惜大部分都係閪婆

明明港男都唔差，點解咁少人讚？
發夢搬鐵馬做運動做到一半嗰陣，
有幾個高高大大嘅嘅巴打強勢接手，
勁man！！！！
好抵讚！

連登仔謙虛姐

出得個d港女都好靚
真港女

真 平時唔覺女朋友靚 但發夢一齊出去一齊搬野即刻覺得好靚

我唔俾你咁讚我哋港女會囂架我

港女驍勇善戰全世界都知係冇腦啲同比較情緒化啫

[url]［冇圖］港女真係好撚勁，已經進化到可以單挑蜂巢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

今次認真對港女改觀

唔得呢單都有其他藉口啦on9

出黎果班後生女真黎幾正

先唔理政治立場係乜 要洗底兼討好連登仔原來係咁撚容易

有麝自然香 真正有料嘅香港女性唔需要毒撚嘅吹捧
On9 我洗撚洗底 行得正企得正 從來問心無愧做自己
你唔啱聽可以直接block

夏天邊個唔想留係屋企嘆冷氣，
你估個個女仔都想出嚟日曬雨淋食乾糧？
而家香港有難 你估港女就會袖手旁觀？
有好多人係真心想為香港好先出黎，
由維園行到去立法會再留守訓街個班港女；
夠膽衝上去前線幫手嘅個班港女，
你又有冇欣賞過？
即使有部分人係去打卡轉帖，
至少起碼佢參與過，
總好過啲政治冷感 隻字不提嘅人。

人哋嘅出發點係好，
就算你唔同意，
都唔好咁講同意嘅人。

利申 : 其中一個有份發夢嘅港女

agger

打和

有冇慰安婦服務

港女都有人吹奏

利申：我愛港女

等緊你老母出嚟

因為心美 所以人美

駁唔刀

共患難容易共富貴艱難
自古亦然

唔怕俾人告以胸襲警

唔係踩低港女 但女仔唔好上前線好嗎

花木蘭係打外族
而家係自己友打自己友
你話人地係民主女神比較恰當

讀到書洗鬼讀毅進做pc咩

內在唔知，
但身材應該冇爭拗點

唔好世界住,做左東南亞第一先唔該
仲勁過大陸d口號,超英趕美

港女都係好同壞
差佬都係

純粵種係差少少
南北方混血生出尼果d多數

全民玩內鬥,你想變文革定67暴動
總有一部分人運行住個社會
一部分人抗爭,一部分人中立

到你有咁上下年齡
有包伏就唔會咁自由了

就算其他地方既女女有幾好，港女始終親切啲

港女真係好正 搬鐵馬 搬水馬 傳物資無話偷懶過仲落力過d男人

日後嘅嘢好難講，
但至少呢一刻我知道自己要企出黎。

但有之前發夢落街派傳單，好多望落廿零三十歲，唔似蝗，識打扮嘅女仔，望一望張反送中傳單，即刻西口西面，直行直過。仲要唔係一個，係10個有9個，反而啲廢中師奶會接會停低聽吓，了解吓，古持吓

呢個絕對係！同聲同氣！

痴線，比班港女係咁負評我，好嬲

都好,人地起碼對你有感覺
好過忽視你

認真好撚佩服
周公報夢比我見到612同621呢兩日
搬鐵馬搬水馬好多都係瘦弱女仔嚟
反而喺度想提一提某啲男義士
屌你見到啲女仔搬鐵馬水馬就好心你幫下手啦
戴哂手套企埋一邊望或者拎部電話影
你羞唔羞家呀

認真 去過就知 班女唔講得笑
請受小弟一拜

女人喺危急關頭 分分鐘比男人更加勇武
港女係能屈能伸 只不過平時可以伸嘅時候絕對唔屈

好認同，愛港女